[認真]呢段片算唔算係耶耶托尼足球生涯既污點

唔算
呢段先係

以為樓主po呢段

右邊果個d動作笑撚到仆街

耶耶去邊俾哥狗雪到邊

耶耶托尼yeah yeah yeah

以為係耶耶托尼yeah yeah yeah

唔知耶耶睇到會有咩感覺